單身左一年 覺得好攰

單身嘅呢一年入面 認識左好多新朋友
當然入面都有d係自己鐘意嘅類型
成日都遇到d唔想拍拖 唔想比承諾嘅人
但係又瘋狂同我曖昧 整到我就黎痴線

只不過係想係平淡嘅生活中 有一個人大家互相扶持
但係真係好難 經歷完呢一切覺得好攰
經常流連喺患得患失嘅感覺當中

今次真係覺得好攰了 係時候休息下
如果你同我經歷嘅狀況一樣 送一首歌俾大家

明明我已溫柔 愛卻很難 流連樂與悲之間

投入感情嘅步伐唔致都幾麻煩

今日先同個fd講完
難就唔做架喇咩？攰就唔做架喇咩？
返工唔難唔攰咩？但你又會做架喎
唔付出點有收獲呀大佬

同意
佢做好多嘢令到你都覺得佢係鍾意你
點知去到最後表白嘅時候 佢同你講唔想拍拖
就好似之前嘅嘢都只係自己幻想出嚟

唔通巴打都有故事分享

你係咪鼓勵緊我要勇敢啲去愛

唔係勇敢d去愛，緊係要簡清楚先去愛啦
但每樣野唔會咁順利架喎，你每鍾意條仔佢就會主動溝你而你就力都唔使出，咁撚易就無引啦

多謝巴打指引

你當我無啦

不過其實友情親情都會有呢個情況。

攰嘅時候，最好都係忙其他嘢先，呢方面就休息一下。

係呢段期間 有人曾經同我講過
就算最後唔成功都好
好好地咁記住呢種感覺 因為呢種就係愛嘅感覺
愛人同埋被愛都好幸福

你係咪都好耐冇拍拖

我係覺得一唔一齊到都唔使太在意
又去move on溝過另一個新仔新囡
你每次都take到太serious咁自己都會好辛苦
一齊左再serious都未遲

我唔知點樣講你知

以為自己開po

中！真係成日勁快就勁認真
搞到自己好辛苦

Hi 仲未瞓覺 一齊圍爐傾

有好多都為左拍拖而拍拖 覺得好無謂

我以前都係咁，由最初好唔想食檸檬
到唔怕食，但會覺得付出左無回報唔開心
到而家覺得付出左無回報都無咩所謂，唔岩就繼續next
無論我溝到溝唔到都好個人會輕鬆好D，個心諗，條囡都on9嘅，佢唔識貨姐

自己一個三年了

你單身咗幾耐啊

一年姐

耐過你幾個月

呢段時間入面有冇試過追女仔
定係真係自己一個咁樣過咗三年

Hi 頭先喺第二個post先見完你
單身咗幾耐啊你 好似耐過我咁！

單身都攰？

「只不過係想係平淡嘅生活中 有一個人大家互相扶持」
勁同意！！

送多一首俾大家
最近聽呢首歌睇啲歌詞 喊咗出嚟

人人親近我 無人爭奪我
無人關懷是誰大平賣親和

但比唔啱嘅人爭都唔會好過

你又係到

有時都覺得幾矛盾
一時會覺得單身好好 做啲咩都唔使同人交代
有時又會覺得好想有個人大家互相關心

食完宵夜唔瞓住

食咗乜

尤其係之前運動開始去到而家疫情 生活有勁大影響
冇幾耐之前有個曖昧對象我哋好啱傾 日日瘋狂WhatsApp
又會FaceTime傾偈又會傾電話 果段時間真係今年過得最開心 不過可惜一切只係煙霞

你係咪有故事分享！！歡迎發洩

頭一兩年都冇 仲好掛住ex
到到真正放低左 有試過識下女仔 不過都冇遇到啱嘅對象哈哈

好寂寞

Same好想試下比對方叫我早啲瞓 之後遲瞓會嬲我

公仔麵加蛋

呢啲嘢真係好睇緣份
遇到一個啱嘅人真係好難㗎
但係同時又要人哋都鍾意你 你都鍾意佢

樓主：一單身就好多人溝，好撚煩

唉唔知可以點

你係好需要愛情既人？

其實單身都幾好 自由自在

巴打m底
早啲瞓啦屌你 啱唔啱聽

簡單，幾好

好過分我而家勁撚肚餓

單身咗勁耐嘅毒丁。今晚又畀交友app上識嘅女喺whatsap話「不如我哋做朋友」，自以為好啱傾，結果就係咁。
搵個人陪吓，真係好難。喊。

要鍾意佢先啱聽

事實上唔係好多人溝
唔係講笑有一次差啲做咗兵

肥撚到我

有冇試過識到d有興趣嘅人

快啲去煮一齊fatfat

成日都遇到d唔想拍拖 唔想比承諾嘅人
但係又瘋狂同我曖昧

點解嘅

都係㗎 好羨慕其他人搵到大家都好愛大家嘅對象

你單身咗幾耐

你講咗啲咩令到佢同你講不如我哋做朋友呀

姓死，叫肥仔？

依家去整先 俾你引誘到我

有嘅，不了了之

因為覺得啲轉數好快講嘢好叻嘅男仔好吸引
偏偏呢啲人勁多女
一開始都會諗緊自己會唔會有機會呢
但係到後來你會發現你只係佢後宮佳麗其中一個

兩情相悅太難，人越大要考慮更多嘅因素，唔似中學年代嘅純愛

比你發現咗

I know that feel
俾個擁抱你

食完又有排先瞓

Agger=,=

呢句真

日日都勁夜瞓 你地聽日唔使返工咩

謝

肥佬

又會諗自己比到啲咩對方，太垃圾

想問吓有咩途徑識多啲朋友？

我廢青

都係既， 識講嘢有幽默感個d 好容易同女仔傾得埋

不過你講到有後宮咁誇應該都唔止咁少嘢嘅。。肯定外表都有返咁上下啦 係咪？

老晒 係肥仔

肥閪

我咪係你

我覺得人愈大愈難搵到個互相都好愛對方既另一半
總係有一個被愛 一仲付出愛 尤其人大左 經歷多左 無細個既愛情咁純粹

試過有鍾意嘅人
不過覺得對方高質過自己好多
唔敢進一步
然後就沒然後了

係肥撚

個人經驗 交友app
雖然真係會有狗公 但係都有好多真係傾到計嘅人
有啲仲會約出嚟hang out 或者一齊去飲嘢
係真係純粹飲嘢嗰隻唔會抽水
最緊要係帶眼識人 其實呢啲地方都會識到真心嘅朋友

佢對我無feel

你能選擇人人亦能選擇你

我都試過

圍爐

好姊妹

個外表係好撚正 仲要識講嘢
差啲做咗兵 好彩我走得快

好驚自己煩到人

係，覺得自己未夠水準，好想所有野都upgrade

人大咗之後嘅愛情 總係會計算好多嘢

好兄弟

下次要勇敢啲
唔試過點知結果會係點 加油啊
試咗就有機會 唔試就一定冇機會

哈 哈哈 哈哈哈

唔敢同fd傾啦，
叫我快啲搵返個，青春有限，我都知
講到好易咁，個個拍拖就串咀
可能係關心嘅一種，但真係難聽過講粗口

巴打加油 希望你都可以搵到一個好愛你嘅女朋友

好累 永遠鐘意既人都係淨係貪你對佢既好
而佢永遠唔會同你講清楚對你有冇興趣
而最傷感係自己知道真相 只係選擇幾時去戳破
但偏偏自己無感覺既人你就會feel到佢想同你進一步
也許相愛很難

個火已經生好 大家一齊行前取暖啦

I want something just like this

咪係有頭髮邊個想做癩痢

你幾多歲

我都單身左三年，期間都好多過客係身邊，但總係覺得自己唔可以再好好投入感情

揮手

完全同意！
佢唔會比你知道佢嘅感覺
因為佢想你繼續付出繼續有人對佢好

呢啲係創傷後遺症 歡迎加入我哋嘅火堆

全部都係屎忽鬼黎
大家都要對值得既人好
唯有保持希望 相信會遇到果一個岩自己既人

呢兩年半淨係敢追過兩個收曬皮

咪臭係

廿頭

我明呀 好多人喺生命入面出出入入
但無一個人留低

你今年貴庚呀 ?巴定絲 一年就瓜瓜嘈受唔住寂寞
我大半年 但好享受單身 可能分手果陣已經唔愛

ok喎 鍾意你夠坦白

歡迎加入我哋嘅火堆

呢d勁自私囉其實
巴打加油 只要相信愛定能飛

我出咗家了🙏🏿準備自己一個過世

同你差唔多

單身五年路過取暖

我廿頭 絲呀
你點享受法啊講嚟聽吓

以家都唔知點好 係有人approach 但仲未放低到ex 年半了

Thanks 巴打
不過可能就係個人太坦白同直接
俾唔到一種神秘感俾人

巴打你呢 單身咗幾耐

以為係兩個大叔的愛情故事

ok 呢個故事話比我哋聽要多啲幫人

有無法號

因咩事單身咁耐啊 係咪有人放唔低

我覺得拍拖好攰

嗰時係點樣分手㗎 details details

到表白先同你講話唔想拍拖
但之前又同你曖昧的話
只係證明你搵唔啱對象啫
加油啦

要搵一個同自己啱channel嘅人
其實比想像中難
尤其係自己想認真拍拖
但對方只想多個人對自己好

過程係辛苦甚至可能付出代價
不過當你搵到你嘅唯一
你就會覺得而家其實無乜嘢

只係單身一年
其實已經算少啦

你係咪就係拍緊拖 仲要拍咗好耐嗰隻

屎

真係要圍下爐從來無諗過 會係20中呢個位停左無拖拍

少你一

單身咗幾年
有曖昧過 有表白過 都有俾人表白過
但結果就係點都唔成功
而家個心態就係是撚但
反正都唔再識點愛一個人

最緊要係另一半係你既心靈伴侶

多謝你呀
你單身咗幾耐 呢啲係咪你嘅經歷

九十後，我老啦

肥屎大師

我都出咗

分咗手幾耐啊

如果我露出了真身

巴打別哭 俾個擁抱你
攰嘅時候 真係會覺得愛一個人好撚難 屌

靈魂伴侶
真係千年難得一遇

detail 就唔講啦總之就係被分手 其實真係唔敢再開始 一黎怕又重演 二黎自信真係好大打擊 三黎未放低

因為佢幾靚仔 又高 個人好social應該好多朋友同女性朋友
雖然佢仲係單身
不過ff到就算一齊咗
我都會自卑 覺得襯唔起佢 同埋應該會成日呷醋

唔要個肥字

有冇遇過真係想插你 而去溝你既人。而又唔係愛你既

ex頭一年已經放低左
然後覺得廢事害人 都冇特登識異性

最耐嗰次單身咗3年
不過當時係發生咗好大件事
好難企返起身先咁耐

單身左十三年
咁又點

唔緊要 慢慢嚟 時間會沖淡一切
比自己休息吓 差足電
用最好嘅狀態迎接下一個女朋友

兩年半啦 去近3年啦
身邊有第一個fd結婚啦

不過呢啲多女嘅男仔真係會好煩
就算佢唔理啲女 啲女都會勁撚主動

點解咁曖昧都會冇下文

你插嘅意思係咪扑嘢

因咩事淡左

原來要搵個對象都唔易
單身左差唔多兩年 發現交友圈子好窄

痴線 點可以咁諗！
巴打要振作 多啲諗吓自己好處

攰攰下就心灰意冷
連有feel都唔會去馬
費事又出街食飯又成日傾計
搞完一輪最後又無疾而終

係咪時間沖淡一切咁樣先起得翻身

係啊

想知你今年幾多歲

當時點樣分手㗎

5年

有時諗 個時講過 佢係我最後一個 到以家仲記住

都有嫁 不過嗰啲我冇理到
呢啲勁明顯 傾幾句計就會feel到

你好 請過黎火堆坐底取暖

靚仔 高 social
呢種男仔通常如果對你有意思就會做主動
所以，喺佢做主動前
你最好唔好ff太多
當自己只係識多個朋友
免得自己失望
佢主動咗你就更唔需要ff

心態好重要

呢啲說話真係好難忘記

點feel到 想學野。撒網？

而你又好似鐘意左佢 邊個認真先 邊個就輸

同意

你係咪想學黎咁樣溝女

慢慢覺得我需要一隻貓多過需要一位女朋友

唉 大家加油啦

係咪最近疫情發生㗎
分手攬住喊咗好耐 勁有畫面

我自膠
明明你已經講咗單身就嚟三年

咁你有冇去睇吓領養貓貓嗰啲page

佢試過摸我頭
不過因爲有同事喺附近 我下意識縮咗
但諗諗吓可能對佢黎講摸頭唔代表啲咩

呢套戲真係超正 遇到同路人 ！
你睇呢套戲嗰陣係邊一個位喊咗

想知到最後咩事炒車

呢啲男仔勁識用呢啲小動作 去令到你心思思

有呀呢排日日睇，最鐘意全黑唐貓

最後我主動問佢 佢話唔想拍拖
但係之後又繼續搵我
其實我開口問佢都係唔想再估估下 勁辛苦
咁既然唔想拍拖 都無謂再拖拖拉拉

摸頭殺

唔係啊。我唔係D咁既人。 想學下點溝女又唔會俾人覺得我係為左扑野

巴打你同我做緊同一樣嘅野

養寵物真係可以填補多個寂寞㗎
不過當然養咗佢就係一世嘅責任
希望你可以快啲搵到同你有緣嘅貓貓

我幫你斬咗佢隻手落嚟

個心真係飛埋出黎 好彩戴咗口罩睇唔到我面紅

不過我同屋企人關係唔係幾好, 家訪果關好難pass

你有冇話想領養果種貓

我自己係女仔 覺得最緊要嘅都係坦白同埋真心 花言巧語雖然係好聽 但係相比起一個男仔真心嘅關心 後者真係會令我覺得感動巴打加油

其實嗰啲溝女 不外乎都係一黎就約你去飲酒 個d

咁你哋而家發展成點 有冇傾偈whatsapp個d

時間只係其中之一
幾乎真係做傻事
好彩理智突然好強咁叫返醒自己控制返
其實係做咗好多嘢好努力咁去令自己重拾返自信
學興趣班，努力返工，識多啲唔同嘅朋友傾計，做運動減壓等等
期間情緒時好時壞咁
好難捱 好難忘

所以除咗被動地等時間過去沖淡
仲可以主動咁去嘗試多啲新嘢
當係挑戰吓自己

就算人哋唔欣賞我
起碼我要欣賞自己

希望你成功領養
我咩貓都ok

最想係盡快可以有貓陪 抹走我嘅幻想

都係果D啦 想做咩就做咩 想打幾耐機就打幾耐 想買咩就買咩 雙人床一個人訓仲爽 你慢慢就會慣架啦

同意！加油呀
最緊要係做自己！欣賞你最後個兩句

人越大覺得拍拖唔一定係必需品好多嘢獨力承擔已經好好

加油

就算幻愛
都係愛嘅一種

冇人愛自己唔緊要, 學識點樣自愛先

係咪已經習慣咗自己一個

摸頭
唔錯唔錯

下次記得唔好縮
或者可以主動摸佢頭
睇吓佢反應

之前幫人養過1年貓, 好開心果段日子

其實呢個問題我都諗咗好耐 點為之自愛
對自己好啲 多啲關心自己嘅感覺 係咪就已經係自愛

女仔摸男仔頭真係未試過
想知佢嘅反應會係點

分咗手三個月
肺炎匿係屋企都盡量學下新嘢
雖然仲係情緒時好時壞
希望可以快啲起返身

WhatsApp嗰時多唔多野傾呀

講起摸頭殺
我突然諗起好耐之前
畀個細過我2年但高我成個頭嘅男仔摸頭
我係呆咗一下

見到隔離post話 學三樣新嘢 每一日都可以消耗到好多時間

學新野又係會上癮

會好想係咁搵自己有興趣既野黎學

嗰幾日都ok 不過之後有次我冇覆到 又諗唔到覆咩好 就斷咗

你哋啲女真係麻撚煩

淡淡的幸福 有時真係好難
訓先啦
聽日睇下有冇機會返黎取下暖

之前仲有得做gym嘅時候真係每日做三樣嘢
嗰期算係recover 都快

有時放工都會想收到個電話
有人關心下自己 今日做野攰唔攰呀個d

屌完就算啦
過世不了

做咩ja

重視自己嘅感覺
聽聽自己個心諗緊咩
畀時間去望吓自己

然後先可以好好咁行下一步

我呢排學緊水彩,射箭同園藝

不過限聚令搞到水彩同射箭冇得上堂, 於是係咁睇園藝d 野

自己都未養到

細2年我覺得都接受到
有啲姊弟戀都唔錯 男嘅會好sweet
佢摸我頭嗰陣係佢企喺度 我坐喺度

晚安啦
放心啦聽日凌晨個火爐仲喺度

夠唔夠高摸

真係屌佢老味肺炎
搞到乜都冇得做

正能量

完全明白 即係話沉澱一下自己

如果佢有gel頭嘅話應該唔會想俾人掂佢個頭

射箭喺邊度學

你幾多歲呀，同埋透過咩途徑識左咁多新朋友

咁後尾有冇一齊到啊
真係未試過同細個自己嘅男仔拍拖

就天光仲秒回 勁

冇

廿頭
有時係朋友介紹
有啲係飲酒識
有啲係做嘢嘅時候
有啲係app識

多啲上嚟傾吓計其實好有幫助
因為人係絕對需要有地方放負
放咗負，先可以減少壞情緒

做啲自己鍾意嘅嘢，或者做運動都好有效
身體又可以健康啲
煮嘢食都好ok

總之，鍾意嘅就去做
做返自己。

係呀小夫 仲未瞓得着覺

因為我已經脫離左以前想拍拖果種心態, 覺得有冇另人支持自己/ 自己能唔能夠照顧一個人都差唔多

久而久之發現生活唯一可以增加熱情既事就係搵野學

上嚟呢度囉
大家一齊關心你

學嘢係好事嚟 可以增值自己

單身三年 留名

樓主一分手果陣咩感覺 有無挽留佢
我拍得1次拖 仲拍緊所以好奇

溫暖我的心
做咩仲唔瞓呀 係咪慣咗夜瞓

係咪有d咩誤會 我係胖虎 入來果個

好似幾好玩咁

欣賞你！欣賞自己

你先嗰一年
我單身左廿幾年

呢啲冚家鏟真係祝佢死全家
利申：仲未走得出個陰影

分手嘅感覺就好似冇咗一個親人咁
嗰一刻個心好似冇咗忽肉
當時個個男朋友仲要同我講 以後要好好照顧自己
即刻爆喊

巴打加油呀 仲拍緊拖要好好珍惜 努力維繫好關係

頂 係喎

唔通你係仲未拍過拖

個陰影係點㗎可唔可以詳細講下

學啦學啦, 等疫情完左就報名

寧願最後冇一齊
都好過一齊左同你講比唔到愛你呀Ching
利申我就係咁

真係會成個人無曬力 唔想食野 好似廢人咁

岩 坦白講出嚟 好過開始左之後先話唔得

曖昧完，嘢都扑埋，我表白，然後就失蹤了

你係巴定絲 問清楚先

有d 人唔想拍拖, 淨係想維持曖昧同fwb關係

被撚狗嘅巴

所以開始睇開了，逼自己唔可以再對一個人咁上心

的確係
次次曖昧 臨門一腳
就不疾而終
已經攰喇
情愛野真係唔啱我玩

會比人屌返轉頭

少女漫畫

我當時情況係可能因為做姐姐做慣咗
平時都係我幫佢 同埋帶住佢做嘢

有日好似係break嗰陣整古佢咁上下啦
佢又真係中計，我就笑到唔識停
突然佢就伸手嚟摸我個頭
我呆咗一下

然後為咗掩飾自己嘅唔好意思
我就當玩咁伸手去摸返佢
但因為佢真係高我成個頭有多
佢一避就避到
我就摸極都摸唔到

好想上堂，屌佢肺炎要搞幾撚耐

我係係拍拖 都唔係好耐 7個月姐 不過佢已經同我講佢掛住單身 仲要不停地講大話 我覺得好攰 好似佢一啲都唔重視我咁

對住你就講唔想拍拖
對住其他人就唔會咁講

想知x2

你個名

好差

夜貓子
夜晚頭腦清醒好多

但就嚟天光

就嚟一年有同感

都唔記得呢年溝過幾多個
曖昧嘅都六七個
有啲無疾而終 有啲自己放棄

感覺爭咁啲 就係爭咁啲
我一直唔想承認個EX
對我做過啲仆街野
係留低咗好大嘅創傷

但感覺越想走出個傷痛
就越證明個傷痛喺度

我覺得 愛唔攰
但要接受愛唔係自己想像嘅嗰一件事
真係好攰
每1分每1秒都抖唔到氣咁

呢啲人應該搵返都係想玩嘅人
唔應該玩弄我哋感情

你俾人呃蝦條喎

唔可以認真得咁快

同時亦都冇人關心你全唔存在

唔好放棄呀 總有一日可以遇到相愛
我係咁喺度鼓勵人 但係明明自己成日都會諗埋一邊

你仲未瞓

點樣可以有咁多目標

我發覺自己好難鐘意人, 已經唔講要溝, 連有好感都好難

呃自己嘅人呢啲唔可以留
真係頂唔順嘅話快啲走啦 要對自己好啲

報咗語言未上過，屌

就啦

勁憎呢啲人
不過到時候人哋坦白同我講 對自己冇感覺
又係sad 到仆街

學咩語言

係 好過日撚日係到心掛掛

深夜真係一個好好嘅思考時間
呢度應該好多同路人

我就係抱住個咁嘅心態，諗住我係女人就驚佢係想呃蝦條啫，點知原來真係有人呃鳩含

快啲聽下我po嗰首歌 幻愛
入面我最鍾意嘅歌詞係

追追趕趕 我有著 誰接受 恍恍惚惚 有你 伴隨牽手 我有我已習慣 荒謬 去捉緊 這虛構 在愛內停留

呃鳩含

買咗幾多錢

單身一年就係到叫春 西痕就搵sp 啦
呢到大撚把單身廿幾三十年 佢地係未需要係到咆哮 痴撚線

突然好奇想問下大家，假設你朋友A讚你朋友X靚，你會點答，唔同圏子個種
因為我兩邊都對咗好耐，冇咩特別感覺

唉 我都唔知點好
諗又sad
唔諗又空虛
笑撚死
就快癲

有時真係靜到 全日都無人wts

6、7個曖昧
嗯，其實你清楚自己想要咩未？
傷痛要醫好先搵對象啊
因為新對象冇義務幫你醫好ex做成嘅傷痛
未醫好就搵對象，會傷人傷己㗎

覺得攰
你可以唔拍拖住，單身幾年都ok
但唔好亂拍拖嚟掩遮未痊愈嘅傷口
會有併發症㗎

加油

呢段加埋女聲，睇完套戲之後我sad咗好耐

單身26年係到

基本野黎

最後係點樣斷聯絡㗎

計計埋埋差唔多12k

不過因為我好多野都揀左最貴果d items 所以先咁貴

上堂既話可以免費借公家野黎用

但係比我發洩吓都得掛

講門面說話就可以
反正無咩特別感覺
就唔駛在意

講笑咁講話 當你話俾佢聽囉 使唔使介紹你識啊 咁樣

經常發生

講係咁講，但多數人都會選擇做仆街仔

有少少關我嘅創傷事
因為之前俾人綠左
分咗之後諗返起覺得好撚恐怖

搞到我唔相信專一啦
特別唔太熟但有少少曖昧嗰啲
嗰一刻
好冇安全感
好驚對方會走
就會同時搵另一個.......

呢一年最想就係
變返以前咁可以專心去愛一個人
但真係好似唔得

好似你個名咁
屌你老味頂硬上！

正常方向諗 你賺左
感情方面付出左就算
人地都咁對你

A同X係咩性別
你又係咩性別
你對A同X又係咩關係

少少野唔同已經係另一種答法

好，thank you

我買埋小說嚟睇

好返晒就係個傷口掂到都唔會覺得痛

咁係咪靚先
靚咪答靚囉
唔靚咪話 各花入各眼 你覺得呢

入戲院重睇咗兩次 喊到PK

兩邊都係女人，直嘅
我鳩up問佢洗唔洗溝咗佢

雖然就嚟天光 但係都歡迎你加入我哋嘅火堆

都真，想試下做仆街，但我真係做唔出

多數人係咁
唔代表自己都係咁
每個人都有權選擇做少數人
睇你做唔做啫

做咗無人讚
不過我個人認為良心會好過啲就足夠

睇戲嗰陣時候 爆喊 爭啲崩潰
諗緊要走場嘅時候
好彩個friend撳住我

啲詞係好正嘅 聽咗好多次 都仲有感覺

表完白，冇回覆，冇再搵我
就知咩事了
男人老狗真係喊撚咗出嚟，頭嗰個禮拜不斷買醉，但一起身諗起嘅就係佢

全部女人

都係㗎 有好多男仔成日都將ex放喺嘴邊
有時都唔知點應佢

我買咗，未睇

我已經敢想你

都想揾過平淡友

不過攰就抖陣

俾人戴綠帽呢個陰影真係超大

不過唔緊要 仲有一日會遇到一個令你有安全感嘅人
相信愛便能飛

再有下次用呢招
反而如果兩方係異性我會容易啲諗到點答

開返要再睇

正能量
你哋扑嘢嗰陣正唔正 題外話
好似錯咗重點 哈哈

幫你問下佢平時睇開咩化妝野?

利申麻甩佬一個鳩答

睇晒成套戲之後再聽 勁有感覺
喊得最勁嘅 劉俊謙話覺得自己陪唔起個女仔

我等緊睇天能,依排好驚d 台仔youtuber 劇透

喊咗出嚟呢個勁慘 仲要冇覆你

與其做好人比人Hurt，不如自己做嗰個仆街
以前覺得咁樣諗好戇鳩好自私，但當真係比人Hurt完你就會覺得呢句嘢係有啲道理

真係超大
重要爆大鑊嗰陣個現場環境.....
當時家庭又有事
有時自己鼓勵自己
仲生存緊已經好叻

希望啦 多謝你呀

有冇試過去占卜問吓

屌佢老味肺炎

講咩嫁呢套戲

唉，我之前答咗我幫你同佢講，現實緊係冇講到，冇野搵野黎搞

壞循環黎

我唔buy 呢套諗法

係，感受到

其實寧缺勿濫
但如果feel 到好岩key 就放膽去，唔成功都無所謂
起碼你會係因為試過而失敗，instead of 未試過而後悔

同意 未試過又點知呢
起碼之後自己唔使後悔 責怪自己當初冇做主動

岩呀

我都係咁諗

搏盡

有愛就要去追 不過附帶條件係自己有機會受傷

無悔

多謝你嘅意見呀
你講得啱真係會有併發症

但點解會有咁多個係因為
通常係就咁吹吓水
自己都冇諗過會變曖昧

因為太過寂寞掛
而且我成日諗嘢 情緒都好波動下
所以搵其他人
成為左我逃離嘅一個方法

我自己都明呢個道理
所以去到曖昧嘅時候
又會好憎自己
因為發現咁對對方唔好
所以
慢慢嚟去拒絕對方
盡量唔將佢變成關係

但又會變返寂寞
根本就係一個死亡循環

好撚中，經歷緊

寂寞搵上門 真係會好痛苦
有個人陪自己傾偈好似一個避風港咁

我唔記得係邊一幕了
記性差

我就係最尾左右
係屋企劉謙病發
加兩個女仔過幕

好似自己平時天使與魔鬼

做左廿年人 頂左三次
頂到背脊彎曬
身邊一個一個咁出pool
心都淡埋

利申 紅巴

加油
比唔到意見你
唯有
我哋互相等大家好消息

真 而且果下好容易動情

簡直係達到巔峰狀態

咪好似我個名咁囉
跌撚到損晒

我一直以為你係絲
最近勁多人拍拖唔係講笑

I know that feel bro
會同自己講下次唔可以咁樣 跟住點知下一次又係踩咗入去

係，但都好過冇努力過就miss咗既

我學緊接受 但我話自己有一日頂唔住會爆🤦🏻‍♀️

天光啦屌, 仲未眼訓

如果段關係入面 佢咩都以佢屋企人先 你覺得點... 好似做咩都有佢呀爸呀媽呀妹 但係有家都係成年人...

一年
唔拍拖會死咩
我單身左九年
覺得單身真係好自由自在好享受呢種感覺

姣閪

我地不如試下喺埋一齊

來日儘便千千闕歌，漂於遠方我路上

學緊接受啲咩 佢講大話？
加油啊絲打

我都係
你係咪日日都咁夜瞓

唔拍拖唔會死 不過係經歷咗呢啲嘢個心好攰

好啦我認我係

多謝你嘅邀請

咁你咪主動啲囉

單身大半年
人生已無意義

我無追post
不過你可以放心
既然人地唔肯比承諾唔認真你都可以同人玩到曖昧
發姣發到咁好快又衝去第二個度

拍拖都係煩
一個人又悶兩個人又煩

差唔多係

半年就冇意義

我都就一年

今個月啱啱兩年既路過

有冇多啲details呀

眼瞓了 多謝大家同我傾到天光 晚安

一年都咁 笑左 有幾恨女先會咁

我單身三十年

佢咁做係想R你做sp fwb
間單一句你唔係佢最理想既形

與其係咁搵人, 不如花時間係自己身上, 美容運動化妝甚至大小整容
你要既野會主動黎搵你

加油
單身都可以好精彩
一年好短

唔係唔想拍
係唔想同你拍

女仔一大弊病就係，要100%把握先去愛。
咁其實就不如唔愛，因為愛情從未不重結果。
而且隨時會走

最近先失戀
好痛苦

分手

係咪分完之後都冇諗緊重新開始
點解覺得點都唔會一齊返嘅

連登果然係仇女聖地

利申：我都係

差唔多分咗一年
我同佢一齊都唔夠三個月
最後因為佢未放低前男友，我決定攤牌分手
到宜家我仲好掛住佢

我明，同時間無關

我依家連鍾意既感覺都唔知係咩
成日係到諗 我鍾意一個人會係點
想講都拍左好幾次拖 都仲諗緊呢個問題 真係對自己好無言

因為你從來未真正鍾意過一個人

我都明，我之前分手仲痛，本身我經歷就好多，只係唔知點解呢個ex令我耿耿於懷

真係 但可以點
未一齊果時 好想一齊 覺得佢就係
一齊左之後 覺得冇乜feel
可能係我未了解清楚就魯莽咁去

聽下e個台妹講東方人點樣將感情關係推得太快搞到個得失心太重

23年

因為係熱戀期突然分，你副計仲好行

因為你係鍾意溝女，唔係鍾意條女

個fd成日講好冇養份，搞撚到我自己都冇乜
家庭事業都行得好順
愛情真係咩都冇, 雖然中途都有女，但我都係冇揀到一齊

早晨

個Post仲推緊

有閃過個念頭
但覺得佢唔係果個
下半世都想佢係我身邊一直行落去既人
佢早排先有想撩返我傾計咁

知唔知問題係咩？
你年紀大喇，睇你都係廿十尾

想拍拖既對象要穩定要有commitment, 驚再浪費時間。

但係香港咁既環境，香港人從細係溫室長大，港男係呢個亂世寧願hehehaha一日

唔好勉強，鍾意先拍啦

我都好攰 好想放棄

一年就攰
我當時單身左5年都未話攰啦
今日唔知聽日事，唔好咁易放棄
話唔定機會就係身邊

我係想復合嗰個
但係知佢覺得同我行唔到落去先分手
抑制自己唔好ff咁多去接受
去相信未來仲會有個人岀現真係好難

覺得唔會係香港發生
請個陌生人上屋企食飯

個哈哈好有feel

聽自身好過啦

因為對方年紀大 我覺得唔想曬佢時間
真係冇將來既我都唔想拖人
加油巴打 會好起來

會揾到咖

多餘，講到咁好聽其實就係唔夠愛。
路係一齊行出黎，唔係有左條路，兩個人沿住條路行架

或者你唔好諗住將來會有個人出現先
咁樣諗的話
會好易變成有人對你好少少
你就情不自禁咁當咗佢係拯救你嘅水泡
亦會畀啲專呃人感情嘅玩家捉到你嘅軟肋

而且當你越係諗住等一個人
日子就會變得好難過
過得好慢

你可以諗點樣可以過好自己嘅日子
即使冇伴侶都唔好愁眉苦面咁過
做啲單身先可以自由自在去做嘅嘢
培養吓新興趣
令自己開心都係一種對自己嘅義務

如果覺得真係開心唔到
咪上嚟搵人傾計囉

有無d咩興趣想學呀巴打

好多fd都咁講

Hi 火堆又生左火啦

Hi 火堆又生左火啦 歡迎加入

真心嘅關心就好足夠啦
遇到真係鍾意自己嘅人就唔會自作多情嫁啦
巴打加油

有睇你之前話要學識愛自己
未分手佢都成日話要愛自己先可以愛到人
應該係一個人都要開心 兩個人更開心

到分咗手先明白依啲嘢
而家會自己一個做啲以前成日話要同另一半去做
但係伴侶都唔同咗幾個都未做到嘅嘢
滿足自己嘅期望希望自己個人開心豁達啲
好似家謙b嘅一人之境咁

絲打

我都知道我唔係佢想要嘅嘢 所以我就冇理佢啦
最近學緊結他

你係點樣渡過單身嘅生活㗎

係 我都知道呢個事實

咁返工有可預期回報嘛

結論，樓主最重視番工

因咩事分手呀 過嚟俾個擁抱你

單身又攰 拍拖又攰 點算好？

我都係好難

佢有啲咩令到你覺得好吸引

我覺得鍾意一個人係 你會不顧一切咁為佢付出
而且唔會同佢計較 因為你只係想佢開心
有冇試過呢種感覺先

Thank you 一陣睇

Good morning 絲打

係呀 我自己都知道只係藉口
所以之後我就冇再覆佢 不過佢仲繼續搵我
好似想扮冇嘢繼續好似以前咁傾偈

I’m back

對一個人好 令到佢開心
依個行為本身就係一件開心嘅事

但係當令一個人開心變成你既義務既時候
不了

有人放唔低定係冇追女仔

多謝巴打

因咩事咁攰

真係冇分別 佢應該淨係想搵人同佢曖昧
好似有個人關心下自己咁 但係又唔想付出承諾

不過坦白講就係我唔係佢鍾意個類

啱啱聽咗 d歌詞

係冇個圈子去比我識女仔

識野
一人之境真係好正

做人好矛盾

你d手指係咪都超痛
d手指好撚痛 不過
加油

唔開心嗰陣我會聽全日去逼自己堅強

呢個過程其值得享受
遇到自己真係想付出嘅人

有時有d你會覺得有feel 但都只係會係度等
有時遇到真係自己好鐘意 就會做d野想令佢開心
想照顧佢 不過人地唔想咁解

有無諗過down d交友app呀
有唔少朋友都係度出pool
到而家仲拍緊

做咩分手嘅 屎眼仔

你聽唔聽容祖兒嘅歌

起碼你分手後都明白咗要點做
咁呢次經歷都叫做有所得著

加油呀
誰都辛酸過 哪個沒有
大家都係咁行過嚟

好多人都唔想付出投入感情
係咪個個都情傷到變player

雖然都係自己明既道理
但巴打俾屌完係有番啲動力

咁撚多人學結他
自從比條女撚完之後，又係日日同frd夾Band出Busk，叫做搵啲嘢寄托吓

曾經有個ex就係你所講嘅呢種情況
長期都無啦啦悲劇男主角上身
長期要我去氹佢開心

日子耐咗
我覺得好攰
就分手

然後我一再識到差不多嘅人就會自動落閘
怕怕

我明無一個人可以日日都開心
但都唔好一星期有5、6日情緒低落
仲要我唔係佢情緒低落嘅主因

其實真係會有呢個念頭

堅強唔駛迫
被分手多幾次就自然會變得堅強

單身太耐，的確好攰好難涯

不過搵個真正溝通到都唔易

不斷起”枕”又再好過
你都係

睇個人選擇啫
起碼我無

受過情傷後做仆街好易
但其實做完仆街後你個根本問題無解決過
咪一樣要去面對返

咦？做乜出咗兩次

我諗可以令自己唔駛keep住唔開心嘅

香港歌手聽廁田為主

做運動好有效

你係堅強嘅，就要強過世上所有嘅對手去報仇

我係，其實唔係play，只係去唔返果種溫度。

如果抱住報仇心態
最後傷害嘅一定都係自己
千祈唔好

算啦
只係8年都可以派帽畀你
證明佢並唔係嗰位可以同你過人世嘅人啫
今日唔派帽都遲早派
早知好過遲知呀

有種已經免疫嘅感覺

我都係咁諗，唔想亂嚟

性方面
同埋個樣我真係中意個類

曾經單身4,5年
要重新去認真拍拖真係好難

其實係放低左，問題係無左果種好期待一早起身同對方傾計嘅感覺。

人大咗，睇清咗，好難去得返
巴打無謂強求

所以話Player係吸引啲
好男人根本無女鐘意
女人唔會因為男人品格高尚而鐘意佢

人越大，就越難去返後生嗰陣嘅熱度
不過我覺得唔係壞事嚟
只係人大咗，對愛情少咗幻想
正常嘅

男人都一樣唔會只因為品格高尚而鍾意人啦
一樣㗎啫

有外表、口才好
基本上男定女都win咗90%

好好keep住段關係

帽嗰吓就證明咗你一直覺得嘅嘢
其實只係假象
如果佢對你有同樣感覺
又點會帽你？

有啲現實
早啲面對好啲
痛苦係必然
但總好過再遲咗10年先帽你
年紀越大越唔㩒傷呀

真 始終都係要面對
只係拍拖先面前就要另一個陪埋你受

識多啲人，你就會知世界好大，大把好人

單身咗廿幾年咪一早攰撚死?

路過
我單身咗5年有多
追求過新既對象
但往往不如人意

經過一年又一年
慢慢無咗對拍拖，甚至對愛情既憧憬
如果依家有拖拍
可能我會係個好貼心既伴侶
但係只得軀殼，表面
我相信我個心可以被暖化
但係依家呢個時代，乜都講快
唔啱就換，邊個咁得閒暖化你？

再者，24歲，仍然一事無成
有興趣既野全部都搵唔到錢
自己都未養得起 點敢俾多個人擔心我
以前油腔滑舌
同女傾計總有無盡既話題 引人入勝
到今日靜默無言，都唔知講乜好

愛情又並非必需品
而錯誤既愛情
只會帶來更多不必要既傷害
屢戰屢敗既我 就似一隻不受待見既流浪狗
遠遠見到人走近便逃

單身不攰，攰只係因為你想要的
是眾人想要的，要爭要搶，誰不攰呢？

所以如無意外，我可以單身一世
有啲野，勉強唔嚟

唔係唔想拍拖，係唔想同你拍拖

利申，以前啲frd成日話我多女
所以依家有種當年債今日還既感覺

單身左廿年 覺得好攰

咁你試過之後單身
同一齊都單身又唔同既

佢地會唔會寧願從來冇拍過拖?

睇人 睇經歷 個個人都唔同

有冇諗過所謂嘅承諾都唔一定係永遠
喺呢個結婚又離婚嘅世界
承諾對對方可能根本唔係一回事

單身到開始怕幾時先可以出pool

巴打有時唔係要爭要搶攰，
係個心好攰

我都試過單身頭幾年無野，
但原來只係未到攰既時候

睇人 有啲人誓願當食生菜
有啲人就應承咗就一定會記住

以為搵到個溝通到 到最後又唔係
不斷失望又期待

如果有一日佢唔再愛你
咁你寧願因為個承諾同你一齊
定直接同你講？

咁咪簡一個毒撚，少好多煩惱

點解一定要拍拖
我就鍾意自己一個
唔需要理人感受自己想點就點
亦都唔使冒着俾人玩嘅風險
付出同收穫永遠都唔會成正比
冇興趣玩呢啲咁無聊嘅遊戲

個個都唔同既

雖然我有時都會寂寞

但寂寞又唔係負面情緒

甚至寂寞本身都好難解釋

但佢就係會存在

即使你有拖拍都一樣會寂寞

與其急於逃離寂寞，不如面對寂寞，享受寂寞

我反而覺得拍拖先麻撚煩
都係做毒撚打下機睇下動畫好
溝女未溝到已經又要洗錢又要唸點令佢落搭
唔受溝又傷心又哂錢又柒
溝到又要keep住維持又要聽哂佢話
打下機又話唔理佢當佢係雞
又要驚佢毛啦啦話啖左冇feel babababa
而家已經完全冇意慾溝女
打下飛機好撚過

當你唔當係遊戲
唔衡量唔計較得失
咁咪唔無聊囉
不過你唔玩人
唔代表人地唔玩你
所以留真心待真心
況且單身無乜唔好

未有過就一定要試吓先，
咁你自己先知

生於亂世 真係要自己執生

同你一樣…

到最後話當我係「好好好好朋友」
我平時啲好朋友都唔會咁樣日日瘋狂傾電話 成日見
唔知佢朋友條線響邊

我初戀之後無拍過拖
個陣啱啱dse
拍咗兩個月 之後有段時間成日失蹤
我都無chur佢 亦大概估到乜野事

我好愛呢個人
到依家我都肯定我真係好愛佢
但愛一個人唔一定留係身邊
何況拍拖唔代表佢係屬於你
佢都有自己既選擇
而你可以俾到最好既送別禮物
就係祝福佢，放開佢

我會寧願佢直接同我講

btw 希望佢可以同條仔開心快樂
終身美滿 唔好放佢出黎禍害人間

我都single一年 當中識到好多大家較有feel岩傾 但心入面都放唔低過去選擇同呢班岩傾既異性保持距離同消失 唔敢再投放感情係關係上面的

認真個啲你唔愛係要愛啲playboy鐘意亂flirt既男仔邊個幫到你？

佢有改既:,( 不過真係好攰 你地要加油 單身有單身既好 一齊左 好似好多野就變左質 我都好掛住以前 但我更怕會無左

唔期待拍拖就無問題
我就唔期待既
反正有無女時間都係會過架啦
利申：A0

Gay佬唔會有呢個問題

而家呢 拍緊拖？

各花入各眼姐

係, 隔左咁耐一拍返拖 基本上個weekend都留係屋企啪

對方都已經慣左唔出街

恭喜你呀絲打
希望你地感情越黎越好

單身咗二十年 覺得好撚攰

咁攰 休息下 咪可以再繼續囉

巴打我明白你嘅感覺

點解唔想係app識呀
如果面對面識嘅話 而家機會會少d

我知道 我明白 係我唔夠好
你地洗唔洗提我咁多次

唔做咪唔做，命係佢自己，自己鐘意點行咪點行，最多他朝自己受返

呢樣係世上最無得plan嘅嘢
因為唔係你一個人就可以完成到

所以多於一個人先做到嘅嘢
係要兩個人一齊plan

你一個人plan兩個人先成事嘅嘢
好易會變咗ff

好快就可以破處

冇啊... WFH就完...之後每日返工放工, 連旅行都冇得去

有好多朋友都唔再相信承諾

當食生菜個d

我明白你呢種快感
日頭係呢種感覺
夜晚就係寂寞嘅感覺

巴打，大力啲屌醒我

即係好似學識同自己獨處咁

所以
如果而家有人同我講永遠
我會叫佢唔好講廢話
用時間嚟證明畀我睇你嘅永遠有幾遠

我對永遠二字已經免疫

巴打好波 欣賞你 最緊要係坦白

Gphone 類型

多謝絲打
你都要加油啊 會搵到㗎!
到遇到嘅時候就發現所有野都好突然

我為左條女單身左5年都未出聲 絲打你一年都係算啦

佢呢d係自私撚
屌你老母咁都叫朋友？

直接唔該
講大話係無可能講一世
遲早爆煲

都要感覺岩先得嫁 緊係想搵個認真嘅人啦

學識面對自己 點同自己相處 唔易架
唔係個個都做到

會 我best Fd is gay
都會有呢d問題嫁 佢哋嘅問題仲複雜d

所以大家都要加油💪🏻
學識同自己相處
先唔會因為寂寞而騎牛搵馬
對自己同對人哋嚟講都係好事

但人地對你付出往往係另一回事
人就係咁現實，要增加吸引力而非付出

唔興拍拖㗎啦
一個人生活不知幾好
得閒date下 唔好有下文

一路追post
覺得你嘅思想好成熟
好幫到我思考點樣應對分手
多謝你

好明白你，以前單身時玩左好多app, 仲俾左好多錢去相睇，不停識新人，話題無限loop, 會好攰好想放棄。但千其唔好懷疑自己，要平常心，不斷改善自己就得

絲打遇到的男人只係玩你，唔好太認真，做女仔更加唔應該主動表白。個男人鍾意你，你一定會feel到

利申：絲，玩盡各大app, speed dating, 貴價相睇，最後在自己公司搵到另一半

app 無錯係好快就可以識到既途徑
但有啲野唔係快就得
有啲野真係欲速則不達
急不來 急不來

速食文化盛行既時代
失去咗情愫既蘊釀
感情既沉澱
三言兩語建立既關係
敵不過人對新鮮既誘惑

太多人錯把喜歡當作愛
好感錯當喜歡
關係有千萬種
非得只有愛情才恆久永遠

有人覺得想擁有，就得捉緊
其實放開 你才能擁有
擁有別人之前 你擁有了自己了嗎？

單身好正
想有人陪就周圍flirt下女
想自己一個就一個
錢又洗得少 可以買鐘意既野
做下尖 學下野又一日

原來單身都可以咁好玩

以自己心態黎講
就算有對象 人哋對你都會好快無癮
因為我連傷害既風險都唔想承受
不忍任何人受到傷害
同時對人哋都係一種傷害
即使我有能力 都無資格去愛

單身2年了
共勉之

你主動行多步咪得囉

巴打見到你咁真開心

老實講就算拍拖我都唔會有時間成日理條女

約出黎好過啦

終於見到人話

寂寞難耐賤人命格

好似講緊自己

唔想比承諾嘅人見得多
通常唔想拍拖我會理解為「唔想同你拍拖」

或者你可以試下專注喺個人興趣kill下time
越花時間就唔得閒諗太多感情事
我都靠打機捱過左一年
過多一陣心態調整好再重新出發
未ready就無謂累人啦

同埋你試下早訓
夜深人靜係零捨覺得寂寞㗎

呢度係取暖㗎嘛
客咩氣

思想成熟只係代表我咁多年所受過嘅教訓無白受
老了

身邊有好多廢人都有女...

只要正面去面對自己
最難嘅日子都會過去
恭喜哂

你又話4年

如果你唔打算拍拖 ／未 ready ／對人無好感
就唔好浪費人地時間

好憎人地講乜鳩「毒撚無資格乜乜乜」

多謝之前單身左好耐，玩交友app同speed dating 啲經驗多到可以出書

咁就等有一天
又有能力同資格去愛嗰陣先去愛囉
都係負責任表現嚟嘅

不過話時話
愛
到底需要咩資格？

我試過畀爸媽捉出去相睇
嗰吓真係想搵窿捐

對方想同你玩唔想認真囉
你咩都唔駛做
除非你想入伍

肯平平淡淡同你互相扶持呢樣先係最難得到嘅嘢

呢個世界就係會有呢啲咁既人存在
偏偏你在乎人地玩你一鑊
你唔在乎偏偏就係要鐘意你
呢個就係人生循環

資格既野 自己覺得有咪有
我覺得自己未夠準備
所以無 唔想任何人受到傷害
某層面嚟講係一種偽善 係自私
對於想同你分享分擔一切既伴侶嚟講
對佢唔公平 無法應許佢既期望
所以選擇自己一個 更落得自在

我應緊樓主

可以係自私
亦可以話體貼
唔想任何人受傷害
任何人既係對方，亦包括自己
只要自己落得自在就得啦

單身有咩唔好先

我都經歷緊
由當初表白都唔敢
到依家食檸檬都無所謂
最緊要有試過，唔會後悔

我今次都受到好大教訓
希望自己以後都要記住 唔好為咗對方搞到冇咗自己
成日俾佢牽住走 成日要降低自己嘅底線

唔好盲目相信佢就係陪我行到最後嘅人
唔好忽略大家有好多唔夾嘅地方同問題
唔好接受佢一次又一次為咗前度隨便傷害我

我要嘅係一個願意溝通 知道自己想點嘅人
我要嘅係一段兩個人同步付出 互相遷就同尊重嘅關係
我都好需要佢識得欣賞我 尊重我嘅感受

兩個人由陌生人慢慢變成最熟悉對方嘅人
然後你傷害我 我傷害返你
最後兩個人又變返陌生人
雖然係痛苦 但唔係遺憾

因為我知道你鍾意嘅唔係我
我知道我地真係好唔夾 再一齊落去都冇意思
或者上天都知道 所以安排佢兩年後搵返你
呢段感情已經返唔到轉頭 段關係已經死咗
我都要move on 慢慢搵返自己

證明你比之前更了解自己
已經知道想要啲咩
咁呢次分手你有得著啊

淨返嘅只需要等時間過
去搵返自己返嚟

記住
當初你會吸引對方，就因為你係你自己
如果拍拖之後，你做唔返自己
咁你就已經失去當初吸引對方嘅魅力
所以
真正可以長久嘅關係
就係你仍然可以做返自己
而對方仍然懂得如何欣賞你

唔好再失去自己啦

人類太寂寞了

哈哈⋯⋯哈⋯哈⋯⋯屌

最辛苦係 而家中意既女仔係自己best friend 而且佢拍緊拖 唉

講就易 做好難
人邊有可以會不受影響
情侶間更加會
而且人有好多面
佢鐘意既可能只係某個瞬間
而非全部，好多女仔都衰係
某個時刻被感動，所以不顧一切

愛一個人，唔係只接受好處
優點缺點都要接受
就算佢有啲野同以前唔同咗
你都要有接受既準備
呢點係依家既人遺忘咗既野
太功利，計較自己得到啲乜
就好似幫人一樣
你幫人如果計較利益 你唔會幫
但係純粹出於善心 唔去計較
自我滿足 呢種就係愛

愛能使人輕快 但愛本身是沉重
你要有攞起既力氣，同放低既勇氣

100分同意

我單身左26年。
都未死

單身有咩可怕。

單身果陣忙住讀書考試
後黎讀u發覺世界好大
最緊要比d目標自己

有呀 我都拍左成6年 本身以為自己係浪子 咁多年都無拍
點知一拍就勁快過D時間

過來人經驗
後尾做咗兵

真係人生第一次 做女兵

單身半年到，對上一次分手都無太大感覺，而家完全無意欲溝女拍拖...

有冇興趣出家
包三餐唔洗交租

單身一年
呢度大把單身三十年

正呀！對方得唔得先?!

我啲親戚以前成日話：“你快啲搵個男朋友啦，唔好眼角咁高啦”，我就答：“我好恨嫁㗎，你有冇男仔介紹呀？''佢地就唔敢再出聲

今年19歲以前唔知點解就係好想拍拖好似有個依靠但係見上一段感情之後就發覺其實所有嘢最後都要倚靠自己

呢個真就算你幾愛個條友都好果嗰人唔愛你你自己都要識得愛自己

Details pls
呢度應該好多人跟

仲有無掛住ex

做係難
但如果因為難而唔做
佢就永遠喺你心目中都係難
其實做落，會比你想像中容易

人當然會畀人影響
但總會有自己底線
總有啲嘢係你自己人格本質，呢part係唔會變
即使你呢吓為咗討人歡心而扮做佢白馬王子
你可以扮幾耐？就算畀你扮到結咗婚
婚後早晚相對，都會原形畢露

鍾意某個瞬間
但當日子一耐
呢個瞬間嘅影響就會消失
當初感動嘅不顧一切嘅原因無咗
所以先會有感情淡咗
然後分手

我欣賞嘅係呢個人嘅本質
只要佢本質無變
就算佢優點缺點如何變
我都會欣賞佢本質而繼續愛佢

愛一個人除咗瞬間感動
仲有時日嘅陪伴同相處
呢啲無得扮無得呃
瞬間嘅感動唔會維持到一世

所以
用你本人嘅性格本質去吸引一個人
對方先會無咁容易離開你
因為本質係扮唔到攞唔走

呢啲只係我觀點同經驗
用意亦只係想勉勵大家

每個人都有唔同經歷同體會
就算覺得我講得唔啱聽
都希望大家都唔好放棄
因為任何人都值得愛與被愛

呢個ig寫d野幾正 可以去睇下

當普通朋友傾
毋須上心
直到有日你連普通朋友都唔想做
你就會自動唔想傾

個男仔奶味太重
我唔想湊仔

可遇不可求

好似就咁行入寺問就得唔係咩

奶呀

搵人占卜?
定係你知我自己識

食完嗰餐飯之後佢約我出街
我推咗兩次
然後佢竟然搵佢阿媽打畀我老豆
叫我畀一次機會佢個仔
點頂呀

大把呢啲人
冇啊，所有嘢照付出囉，反正會回頭望嘅人，就會發現自己嘅好，唔發覺嗰啲咪由得佢，太着緊盞進度變差

單身over兩年 以為自己有病

嘩咁真係好唔掂佢應該冇點拍過拖

絲打可以參加多啲興趣班識吓人識唔到都學到野

呢啲野有需要比較咩？
非洲兒童痛苦啲慘啲，唔代表你唔痛苦

你要唔好再係咁回味先得

佢係未拍過拖
爸媽的好寶寶
有錢
我後來先知要同佢哋第一次食飯
係要先經佢媽媽對眼睇咗張相先
佢媽媽覺得順眼
先可以食到第一次飯

真係卡唵沙咪打

我隨口問吓 真係識？
同路人！我今年開始學占卜嫁

你係學塔羅? 我本身識玄學

Nice to meet you
想同你交流一下

遇到依種人係身邊 聽佢呻完 會唔知比咩反應好

你想係依個POST定點

互相扶持定等人照顧

kousjoker tg!!!!

單咗三年
App又玩過人哋介紹又有
追又追過人但都冇乜好下場

其實人來人往、不停投放感情但又冇乜回報嘅感覺好差

完全係一樣嘅感覺
好多人出出入入 但係無一個人留低

見你有share幻愛首歌
幻愛有一句好有感觸
「無論你係邊個都一樣，你哋最後都係會扔低我」

係😭😭😭
幻愛自卑嘅人睇會好身同感受
你係咪都係

係啊
所以入場睇咗幾次
小說都買埋

真
我甚至已經有啲想佛系孤獨終老算

明明我已溫柔 愛卻很難

屌你咩，喺個單身post講啲咁既野
攪到我之前忍住咗唔理個瘦底大波妹有少少後悔

但我見你成個post都好開心

我永遠做你嘅樹窿

一齊

既然改變唔到 唯有樂觀面對

Ok

巴打 識野我都入去睇左兩次 兩次都有喊

以為自己開post

你今天到此 我今天到此
不須再說句子
你雖不發一言 我雖不發一言
你知我知

G cup都無人追咩

G phone 肯定有

如果人生有方向有目標就唔好搞咁多情情塔塔嘢住啦，搞好自己條主線任務先，其它順其自然啦，感情生一段對自己情緒影響可以好大㗎，特別你又係女性。

唔明

我勸你早點歸去

我鍾意玩呢個logo啫

我不嬲用開

有道理，不過呢個談唔上有愛情，係好似後悔有食唔食嗰種
俾你引起至講起

其實只係想搵個人陪下 分享下平常大小事 唔要求一啲轟轟烈烈嘅愛情 只係想平淡嘅生活中有個人同行 係咪真係咁難...
利申我已經放棄咗愛情 冇諗過自己會有另一半 真係唔敢諗了..

講得啱...
柄埋修修心神先

單身唔好咩？點解一定要拍拖

是但啦 橫掂成年都冇開心過
單身左成年都好平常姐

我就係其中一個同對方講唔想拍拖嘅人
其實我只係好怕行得太快想了解耐啲
但係自從我講完之後 你由返工都秒覆我到收工先覆我到最後唔再覆我 睇到呢個po先知道我可能hurt咗你
錯過咗你係我最大嘅遺憾

你有冇同佢坦白講你想慢慢了解呀
嗰個仆街係同我講話我唔係佢想要

你想用時間嚟證明自己係一個永恆嘅樹窿？

歡迎光臨永恆嘅樹窿
今日係2020年8月25日。樹窿係多天候有限度運作，但永遠運作。歡迎光臨 ~

見身邊同齡唔係結咗婚都有固定伴侶
就會諗：有個欣欣可以FF都好丫

呢個社會環境又真係好難畀到啲咩承諾

單身都會攰。。。

Good idea巴打

你幾多歲呀

仲要係而家呢d環境

你攰嗎

離左婚半年，已經習慣左單身
拍拖太麻煩，自己生活最好

一直A0. 所以唔攰

Sis 結左婚幾耐...

歡迎你
有需要嘅話可以入嚟傾

單身唔攰 好自由自在
攰既係迫自己去認識唔同既人

一齊咗5年幾
同我講太攰 想分開

拍得長拖越耐越覺得感情嘢好攰
講到尾都係未鍾意到想努力嘅程度

所以我而家都成為巴打你口中呢啲鍾意你但唔想拍拖嘅人

轉字頭

戲院重開 巴打會唔會睇多次

我係絲打

單身左32年 覺得好正

請問你今年幾多歲

32

可能會, 睇完小說想睇多次D細節位

之前拍左十年 依加單身左一年
其實都幾好 可能你重細
人唔一定要不斷咁投入愛情入面
好好享受獨身嘅時間啦
單身嘅時間係為左將來遇到最適合嘅人做準備

趁單身, 玩得就好玩

Why